[PC STEAM] 科南的流亡 Conan Exiles 開放世界生存建造戰鬥

《科南的流亡 Conan Exiles》

如果巴絲唔清楚呢個遊戲，不彷睇睇以下既短篇Q&A，黎個快速入門。

問: Conan Exiles係乜??
答: Conan Exiles 係奇幻荒蠻版既方舟集冒險,求生,戰爭於一身既sandbox game

問: 同其他同類遊戲比較，Conan Exiles 有乜特色?
答: 在廣闊的世界中探險：探索巨大的世界，穿越南方的炙熱沙漠，攀登北方的覆雪群山。發現古老的文明、廢墟和地下城。
生存：控制身體冷暖，注意飢餓口渴，抵御嚴酷的沙暴，探索黑暗地下城時保護自己的心智不會腐化，與狂暴的怪獸戰鬥，在艱苦的環境中活下去。
建造：收集資源來制作工具和武器，一磚一瓦地從小小的住宅一直建造到整座城市。建造牆壁，制作陷阱和升降梯，等等。靈活運用各種不同的家具、工作站和 NPC 守衛來彰顯你的創意。
稱霸：向敵人發起戰爭，使用攻城武器和爆炸物粉碎他們的城牆，在暴力和殘酷的戰鬥中釋放你的狂野怒火。
組建僕役大軍：抓捕 NPC，將他們拖回你的基地，然後用痛苦之輪令他們屈服。訓練他們成為弓箭手、工匠、藝人等，為你的大本營服務。
化身神明：在神明的祭壇上獻祭你的敵人，召喚並控制巨型神之化身。讓敵人和他們的建築粉碎在化身的腳下。

問: 可唔可以一齊玩嫁? Conan Exiles 有連登團嗎??
答: 緊係有 入我地TG啦!!

問: 新手應該如何上路?
答: 都係個句 入我地TG谷啦 會有專人細心教導

而最基礎既遊戲知識可以睇樓下既詳細教學同新人上路流程 有心一齊玩既巴打都可以自己熟習下先

請注意 以下教學參考至巴哈及連登ps4版既post

詳細版:
捏人，自己斟酌就好。
宗教有Set(簡，賽特；繁，瑟特)、Mitra(簡，米徹；繁，密特拉)、Yog(簡，約格；繁，尤格)、Ymir(簡，尤米爾)。個人推薦是選賽特，因為賽特學習地點附近很多蜘蛛，密特拉以及尤格的宗教學習地點附近都相對安全許多，所以可以自己慢慢過去學，尤米爾也可以優先先選，如果採集物資倍率沒調整的話就別用尤米爾了，碎冰會敲到絕望。
新創人物在破碎公路開局，首先按e收集材料，把衣服、水袋、採集工具、武器、草蓆睡袋先搞定，之後在河邊找一個無怪區域放下睡袋，並更新重生點，不然每次都得從破碎公路跑到死亡點，睡袋只能重生一次，所以多做點放箱子。
首先，最初的定居點在the sentinels(簡，哨所)，大概就在兩個關刀石像附近，就自己個人經驗，在此處兩旁的小島以及哨所西北方的湖的上面一點有一大片空地都可建最初的據點，不過最初據點還是建在兩個島上。
選好地點後，就一邊蒐集建家資源一邊打怪升級，熔爐、製革廠、鑄甲台、工匠台、篝火、鐵匠台、木匠台、煉金鉗鍋，都要慢慢地建起來，另外有些工作檯需要鐵塊，在最初據點附近的鐵礦就在the summoning place(招喚之地) 附近，從最初據點往招喚之地有兩條，個人推薦是從湖那邊北上到招喚之地，因為從招喚之地下方那條道路有機率遇到蜘蛛，把招喚之地的鐵礦採光，如果難度簡單的話可挖完那區域鐵礦後自殺回家，如果難度普通就自己慢慢走回去。另外，能早點換高級採集工具就早點換，採集量差很多。最好多儲備點磚頭、硬石、鋼材等衍生物品。
之後就是這遊戲的重點抓奴隸了，到15等可以建設痛苦之輪後就能抓奴隸，痛苦之輪裡的食物最好就是粥(1種子+5植物纖維，腐壞時間長)。
15~30等之間則是，靠奴隸農鐵加固物、成型木材、鋼加固物、鋼火…等加工物品來提升。另外，武器可以靠奴隸越級製作，所以盡早抓到III級奴隸。
而後就是到30等時(中期)，可以在招喚之地上方或者上帝之手附近建設第二根據地，此時建材不是二級的磚頭屋，就是三級的硬石屋了，建設就四處探索，就能快速地升到40~50之間(後期)。之後的據點就找自己方便採集資源的地點建設吧。記得就是需要在工匠台弄水井，這樣之後的根據地才能遠離河岸。
通常根據地都是在各個奴隸城附近或者圍繞著資源點。個人在黑船附近建根據地，咱是建在北邊，黑船北方邊緣(地圖上黑船北邊裂谷頂端)，那邊可以光身爬(耐力30)峭壁到溫帶(後面當然用升降梯)。在此處可以打石鼻獸搞硫磺作鋼火，鐵礦可以在峭壁上尋找；木材跟樹皮可以在溫帶伐木；溫帶的野獸(豬、鹿)可以提供獸皮及肉，而且附近的鹿數量頗多可提供大量厚獸皮，所以不缺焦油，當然也不缺腐肉來製作膿水(液體壓榨機)；附近石頭數量也多，可以用以製作磚頭，膿水可以進一步的弄硬石；食物當然也是不缺的。我會選擇黑船北邊造根據地，還有另一原因，因為黑船南邊的山路有大量蜘蛛，沒有備好解毒劑，很容易就在那邊撲街

如果想自己solo探險既話可以參考以上既flow黎玩
但想一開波就加入我地既巴絲 可以睇以下既簡單版新人上路流程教學

簡易版:
建議先北上綠洲搵近水源位置短暫札營 砌下野 慢慢摸下隻Game
出世時沿路執石塊樹枝同埋草 儘快放草蓆(重生點)
初期食物: 偷蛋 食虫
製造石器後可殺野生動物 再用斧/鋤鞭屍 取得生肉再BBQ即可食用
水既話就開地圖 睇下最近自己既水源係邊
入黑既話可以整火把照明 製作方法好簡單

入左tg谷後問我地拎返我地基地既位置 之後就向住我地既基地前進
新人咩物資都無 應該好容易就會死 就算老手開新角色跑上黎都係一樣
所以唔洗怕! 只要用放草蓆重生大法 每行一段路 就整新既草床捲set重生點
咁樣既話死幾次就應該可以黎到我地既基地

依度每位巴打都係踏住自己既屍體行上黎 加油

玩steam版
前幾日ssd死左，冇backup到，個save係咪即係冇左

你玩單機?
單機既話唔清楚
但係如果入server玩既話, d data係save係server度的

同女朋友一齊玩co
咁就冇左個save
個SSD用左唔夠一年就壞

咁慘
join我地玩啦
我都係同女朋友一齊玩嫁

多謝，但不了，我地想輕鬆玩，唔想pvp

都係既 玩pvp sever都幾危險 好易俾人爆屋企
我地當初都係無咩危機意識 無特登起好個基地既防禦措施 到最近俾班大陸佬爆格
宜家重新上路

啱呀，唔想打個機都咁大壓力，所以唔係server玩

唔緊要 可以一齊吹下水交流下隻game都好好了 呢類型既game比較少人玩
隻game真係唔錯 單機都可以好多野玩
生存方面岩岩接觸隻game個陣好煩 但係玩落又覺得幾多元化
鐘意起野既話 建築方面自由度好大
地圖又大 怪又多 又有d副本 周圍探險尋寶又得
唯一缺點就係幾多bugs下 不過唔會太影響到遊戲體驗 同埋玩mutiplayer既server都意外地無咩外掛

仲可以裝好多mod玩

推返上黎先

有

呢隻有少少想玩PS4版..........個格鬥有少少似dark soul,有無主線故事同劇情架open world得黎

動作系統有小小似...
但係d怪易打好多
呢隻主打生存建築同埋pvp 所以同darksoul唔同類型

遊戲會交待背景同環境設定
係地圖周圍探險會觸發劇情/副本 但係角色本身無主線故事 只係飾演一個被流放既犯人 係一片蠻荒之地上求生開荒探險

如果好有興趣想知隻game既背景
可以睇王者之劍既電影或者小說

too many bugs
已棄

agger
不過玩玩下已經忍受左佢d bugs

一出果時升到60，玩到冇野做
話說你幾號sever?

入黎tg谷傾啦
我地宜家係1401
升60好快咋 入黎再升多次啦

未入手,盲毛問一句有無PS4版報價同邊度有得賣.......睇price.com要成33X.........

digital版特價其實22X都算幾抵,但都想買下實體碟,唔該哂

ps4版真係唔清楚 sorry
有另1個post係專for ps4版既
可以問下佢地

Pc板lag唔lag?
Ps4好lag

居然
pc版玩落都好順
係間唔中個Ser多人先會有小小lag

我見steam好多dlc，夾埋本體5百幾蚊
巴打買囇黎玩
同埋好驚部老爺機run唔到
之前doom已經係極限

買最基本就得
dlc無咩用的 skin黎
隻game需求唔算好大
有display card+8gb ram都基本上夠run
巴打部機咩spec 幫你睇睇?

係公司鬼記得個spec
ram夠架啦，display係10乜乜ti

我都有ps4，但呢啲起野game好似pc玩方便啲

咁夠曬有突了

咁睇下返到屋企仲有無衝動玩
有就買黎玩下

或者買完玩2個鐘先 唔岩就退錢

好主意

metacritic好低分喎

非大公司出品
唔係即食game
生存建築rpg亦算係小眾遊戲
所以整體評分唔高都好合理
而且各大平台既分數都未必可以評估到隻game到底好唔好玩 或者岩唔岩你玩

我玩左隻conan一段時間
其實隻game既瑕疵都唔少
但佢既自由度同滿足感都足以令我克服呢d缺點繼續玩

同ark, the forest比邊隻正D?

Solo 玩掂唔掂？

你指玩單機mode定係solo玩pvp mode
單機可能會悶d
玩pvp mode就通常會join clan

兩隻都無玩過 答你唔到
不過我當初都係ark同conan 2揀1黎玩
無後悔到

放工last push

三隻除左起野基本上內容完全唔同，想玩冷兵器呢隻暫時係最好
有得養兵，有副本打，有boss打
佢動作果part仲要改到好似darksoul咁

好想打副本

強帖留名